覺唔覺好多周星馳電影都係爛尾?

食神個D都係無啦啦完左

得功夫同少林足球係叫好少少

國

食神冇咩野，不過喜劇之王真係

中期完全無火雞份

食神解釋哂都叫爛尾？？

解釋左男人係睇樣

喜劇之王後尾都唔知做乜鳩

除咗你講個兩套之外其他都唔覺爛泥
九品芝麻官個結局仲有警世作用

周星池d影係睇劇情

無敵幸運星

破壞之王咪無爛囉,
毒撚最後溝到女神

咁都唔駛爛尾

咩降龍十八炒，打狗炒
好白癡

審死官個尾有啲反高潮

官喎

爛咪又係睇完再睇

武狀元蘇乞兒最後果句唔錯

如果呢個國家係國泰民安 搵鬼出嚟做乞兒咩